其實港府有心引武漢病人入關

有人提到近日少左好多跳樓浮屍
別外又火葬場準備開24
兩樣野加埋一齊
跟本係殺人政府想借機殺人再直接燒屍。
全部失蹤手足查到就推落肺炎，查唔到就化晒灰！

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

唔封關都不突止
非本港人士 豁免醫療費用

有心搞死香港？